我屋企好似有污糟嘢，成日feel到俾人監視緊咁

貓啊

我都想收妖

勁可愛

細細粒